基金入門

小弟有20萬到多餘錢，想買下基金
想請問各路英雄應該點入手？

揀左ETF 或 基金先

兩間基金公司係香港可以直接買

感激！
巴打有冇睇開邊隻基金？

Qqq

呢個世界無免費既午餐。建議你自己睇多幾隻！每個人都有自己既投資哲學，更重要係每人係投資上既風險承受能力同追求都唔同。就咁報number同你未必好（如果你自己連買乜都唔知，點知有乜風險？你朋友開鋪，你投資都會問下佢做乜）

如果你有心做投資，不如睇多多少少？廢話講完，希望以下幾個問題幫到你少少

你自己睇好點乜？諗好就去買Filter

你諗到要買基金定ETF未？都係有人管理既投資組合。最大分別係ETF可以係證券市場買賣（即係股票戶口咁）；各有利幣。

Vanguard 大把野揀 買美股啦, 港股難玩好多

買基金不如買etf